# callcenter-dnlh
#Ejercicio de Java

El objetivo de este ejercicio es conocer cómo los candidatos a entrar a
almundo.com usan herramientas básicas de Java y diseñan soluciones
orientadas a objetos.

Forma de entrega
La solución tiene que estar pusheada en un repo git. La url del mismo tiene
que ser enviada por email. Como alternativa a git, la solución puede ser
adjuntada (.tar, .zip, etc).

Consigna
Existe un call center donde hay 3 tipos de empleados: operador, supervisor
y director. El proceso de la atención de una llamada telefónica en primera
instancia debe ser atendida por un operador, si no hay ninguno libre debe
ser atendida por un supervisor, y de no haber tampoco supervisores libres
debe ser atendida por un director.

#Requerimientos

Debe existir una clase Dispatcher encargada de manejar las
llamadas, y debe contener el método dispatchCall para que las
asigne a los empleados disponibles.
El método dispatchCall puede invocarse por varios hilos al mismo
tiempo.

La clase Dispatcher debe tener la capacidad de poder procesar 10
llamadas al mismo tiempo (de modo concurrente).
Cada llamada puede durar un tiempo aleatorio entre 5 y 10
segundos.
Debe tener un test unitario donde lleguen 10 llamadas.

#Extras/Plus

Dar alguna solución sobre qué pasa con una llamada cuando no hay
ningún empleado libre.
Dar alguna solución sobre qué pasa con una llamada cuando entran
más de 10 llamadas concurrentes.
Agregar los tests unitarios que se crean convenientes.
Agregar documentación de código

#Tener en Cuenta

El proyecto debe ser creado con Maven.
De ser necesario, anexar un documento con la explicación del cómo
y porqué resolvió los puntos extras, o comentarlo en las clases
donde se encuentran sus tests unitarios respectivos.
